事隔一排睇返inception，震撼毫無減過

科幻商業片黎講真係超晒班 cls
重睇幾時已經令自已會諗有時一D想法會唔會係潛意識作怪 受人影響

重睇反而覺得好多場口剪得好碎同連接感唔夠強
尤其睇過Ready player one之後，人地好多遊戲同現實嘅對cut同連接都好流暢，冇刻意賣弄。
睇番潛行就覺得戲入面每層夢之間嘅對cut唔順同好刻意。

同類作品
奇異博士好睇d

Shutter island 更正